冷氣突然間有臭味

佢本身一開車嗰陣時係冇味嘅 係有時行行吓突然間會有一陣臭味 隔30秒左右又冇咗 有冇巴打知咩事

有鹽蛇屍體？

你放屁

揸乜車係咪Ben鼠？

風吹到你個身陣味成車都係

留名睇死屍

製冷停有噏味？

Audi?

有隻貓係入面

有曱甴/老鼠屍

自己放屁都唔認

9成係啦，要洗coil 洗水盤

mold味

熄車前無關AC有倒汗水發霉

真, 當你發現再用淨風吹都無用

試吓開暖氣15分鐘，之後再開冷氣聞吓

行過污水處理廠？

其實幾時要熄

應該係老鼠

唔得喇，有霉菌要洗冷氣的

有黑衫死咗喺冷氣入面 無可疑

燒偈油？

但係如果有死屍應該一開已經有味出

福士

要關AC，吹到冇倒汗水要幾耐呢？